本港二手樓價創8周新高

反映本港二手樓價走勢的中原城市領先指數最新報175.68，按周升0.47%，創8周新高，中小型單位指數同大型屋苑指數升0.5%以上。大型單位樓價靠穩。

各地區當中，港島區樓價指數升0.89%，結束3周連跌，九龍區樓價升0.81%，新界西就升0.46%，新界東跌0.03%。

中原地產表示，樓價有止跌跡象，復活節長期後二手成交持續，樓價走勢有望出現變化。

本周公布的指數根據的成交，有約70%在上月底至本月初簽訂臨時買賣合約。

廢炎

呢一世都唔洗旨意買到

諗住黎多次沙士係機會 點知

2萬億假美金黎咗?

無事喇

中原指數

中原地產特約，日日有數睇！

持貨x年，脹面賺xxxxx

廁所唔係黑廁🤩

香港樓市gogogoo

龍市

無 不過印左日日老美都印緊幾千億